GOT7泰籍成員BamBam發聲撐自由：不要對人民使用暴力

//BamBam昨日於Twitter用泰文發文：「暴力解決不了問題，不要對人民使用暴力，聆聽和尊重個人權利及自由，是解決辦法的開始，希望大家都能夠注意安全。」不少fans及網民都感謝BamBam的發聲，令更多海外fans關注泰國的情況，亦有人留言感謝BamBam站在民主的一方。//

我地呱呱有冇發聲❤️

王嘉爾：我係中國人

你叫Lisa點算

Bam bam 同香港之光嘉嘉平時點相處

踩罅man

應該就快變GOT6

Got6

嘩，連bambam都出聲，蝗+2

但係琴日同今日blackpink打歌得佢冇po相

韓國泰籍solo歌手Natty同2pm成員Nichkhun係ig都有發聲

GOT6

泰國手足

抵南南冧佢

想含bambam

大陸仔

一po相都好大機會比人炸comment

蝗生幾時出PO支持泰國黑警?

反觀某蝗

DNLM

反觀啲香港kpop星：我支持香港警察